然而，自从两个月前辞职后，整个惨败让他反胃，他想到他的前运动员是如何取得伟大成就的。 耐克的秘密跑步计划和不惜一切代价取胜的企业文化|瑞秋·金| 2020年10月6日|《财富 
 这款应用的失败令人震惊，导致了选举之夜的惨败和数周的延迟才确认选票计数。 为什么在线投票要等到2020年9月21日 
 本月早些时候，一个由科学家组成的国际委员会发布了一份备受期待的报告，详细介绍了将基因编辑的失败转变为一种强大的治疗方法所需的步骤，这种方法可以消除代代相传的遗传疾病。 CRISPR婴儿的未来? 新报告概述了人类种系编辑的路径Shelly Fan 2020年9月15日 
 该市已经收到了20多起与这一惨败有关的法律索赔。 洛杉矶市停止支付Ash街101号的租金，Lisa Halverstadt, 2020年9月2日，圣地亚哥之声 
 女议员维维安·莫雷诺(Vivian Moreno)认为，这一惨败代表欺诈，她不相信官方的说法，认为这一切都是官僚无能造成的。 早间报道:科罗纳多对种族主义反弹的反弹圣地亚哥之声| 2020年8月19日圣地亚哥之声| 
 看看最近U2在iTunes上的《纯真之歌》惨败，人们对“爸爸摇滚”发出了多少抨击。 The Gamers, Gates and Disco Demolition: Roots Of反动愤怒|Arthur Chu | 2014年10月16日|DAILY BEAST 
 这次延期执行标志着又一次死刑的惨败。 亚利桑那州拙劣的执行|本雅各布斯| 2014年7月23日|每日野兽 
 对乔治·w·布什(George W. Bush)来说，那是2003年入侵伊拉克以及入侵后灾难性的惨败。 伊拉克如何成为奥巴马的战争|杰夫·格林菲尔德| 2014年7月6日|每日野兽 
 这位资深的政治活动人士确实意识到全国记者从这场惨败中获得的喜悦。 种族主义者和阴谋狂把科克伦的电话变成了2014年最大的竞选秀|本·雅各布斯| 2014年7月2日|每日野兽 
 这是一场惨败，但有些球员是故意搞砸的吗? 喀麦隆调查世界杯假球指控Nico Hines | 2014年7月1日|DAILY BEAST 
 在摩门教的惨败和菲尔丁派的蒸发之后，另一个教派接管了它。 我们的教堂和礼拜堂，阿提克斯 
 布里斯托的惨败对义军的追击是一个惊人的打击，并极大地遏制了他们的入侵。 在联邦骑兵服役三年，威拉德·格雷泽 
 他从来没有试过吃洋蓟，他的第一篇关于这种困难而复杂的手艺的文章是一场可悲的惨败。 瑞金特| E。 阿诺德·贝内特 
 正是在艰苦和可笑的失败中，年轻人在训练心智的同时，也在训练他们的身体去学会美丽的表情。 罗伯特·路易斯·史蒂文森的作品-斯旺斯顿版第二十二卷(25页)|罗伯特·路易斯·史蒂文森 
 琼斯先生嘲笑了伦敦那些想要改革的人，认为他们的努力导致了可悲的惨败。 《英国舞台》|奥古斯丁·菲隆